今日大家會唔會送元朗既手足番去

尋日啲鄉黑比人困住出唔到黎咬人
今日隨時會覆桌
上次721就係和城非回城先所以無還手之力
不如今次勇武和你飛 送手足番屋企

728

光復香港

要.

時代革命

食飯唱K夜場開房直落啦屌

BTW 留單

尋晚雞地已經好多鬼踩線
但最尾都無開到波
好驚今日重演721